0200理大內有人中槍倒地 未知乜彈

待FC

有冇前線手足幫手睇睇?

fc左先好放上黎ok?

source?

pull

拉

拉 希望係假

Fc

求炒車

有冇人可以Fc到？

影住佢窗口咁射

FA都比狗拉哂......

而家根本係虐殺班學生
唔係為進攻，唔係為驅散，而係折磨

俾人投降，你又唔做